【突發】Super Girls Yanny退隊，有新成員加入！

唔俾先會然知係邊個

咁都係要番yanny算啦

super big girl

大快活阿姐

左一左二右一
三飛唔該

Yanny不和阿

而家加個唱家班入去加強整體實力

欣宜一邊嘅波都大過佢地成隊加埋

正
一定企C位

全新組合，今年攞硬叱咤

嘩屌你老味

加強整體體力

原來cher個頭最細

老是常出現

你地點玩都好，記得留返右2比我

老了不小

會爆mon

呢幅相影到佢成個欣宜咁